香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】
入一入嚟表揚 Dr. Ray！

吹風圍QE 我沒做錯到！

11月2日
Dr. Ray 放風有人被強姦 6000正評 => 醫護爆料未？

11月8日凌晨 (01：30)
真‧手足金鐘勁flight
從醫護朋友口中得知墜胎一事
亦即爆料者非醫護
後期有QE醫護想遮件事
完全見唔到班醫護想搞大件事
收埋唔比你地知

11月8日凌晨 (02：00)
我出POST吹雞圍QE 千鳩幾個正評

11月9日早上
Dr. Ray再出文證實件事 我愛Dr. Ray

11月9日下午
你老母HA secret走嚟抽水, 人地爆完啦
不過被HA secret點名做是鬼都唔割

個女受害者極可能被popo全力恐嚇緊 急需支援

16 year old gang-raped by police forced to have an abortion -- an ER doctor confirmed and is receiving death threats [translation in post]

比正負評之前睇下隔離爆料POST

疑似知情人士指沒證據受害者有幾多個

最好等到有孽種先爆料
ON鳩搵埋律師投訴, 自投羅網

你是真小人, 圍佢是手段, 佢地憑咩滅聲
你是分化撚, 時機成熟醫護就會爆料, 唔逼得

一個醫生為左香港人唔理個人安危 11月2日冒險爆料, 但沒得到足夠重視 直至11月9佢再企出嚟發聲, 你地全部聽完就算

梁醫生用緊佢o既生命去捍衛人權自由與尊嚴

求下你地幫推啦, 同埋廣傳開去 佢o既處境好危險啊

今日所發生嘅野, 比唔上路過強姦嚟得荒誕

保護Dr.Ray啊

香港警員: 「至少有兩單示威者被輪姦的個案，實際數字可能更多。」

揭警涉輪姦女示威者 醫生遭恐嚇滅口

好危險啊 Dr. Ray有可能比滅口
唔好期望有另一個醫護發聲
佢地只會自保/保護受害人做藉口幫POPO維穩

再補充個人立場一句
面對公眾事態
唔係一句保護受害人資料就埋沒左佢

醫院可以一句聲明 證實有此事
唔公開係邊單事件
以保障受害女手足身份

事關 狗隊有權力去強姦人又俾醫院掩住事態 係一個好嚴重既問題
仲要加上狗隊有權濫暴
更證實點解每次拉人只瞄準d女手足

之前見到仲有單
話有人俾左生體dna個女madam
之後轉頭丟左去垃圾筒

低調 低調就係暗地里處理晒你地d證據咯

狗隊人數係咁多就咁多
逐隻狗捉去驗狗精
真係狗既 有可能走得甩咩?
做與唔做問題

唔係叫你去圍醫院
但你唔關注 唔俾人知
最後件事永遠係黑暗之中

好似俾人推落樓單野
你唔公開俾大家知
全部低調處理
大家都只係以為佢係意外
邊度黎咁多cam 咁多片放番晒出黎

Source: Suck Channel Admin

警方至今僅向部份傳媒放風，意圖淡化事件，卻未有公開交代調查詳情。

是啊 11月2日爆完少少料 其他醫護呢？
11月9日有手足爆埋墮胎, 點知有條QE醫護想壓件事

大家個個走曬關心其他野, 但是得呢樣野可以煮死佢地

根本就痴9線,9月頭已經有強姦受害求助
班垃圾隱瞞, 令女事主9月27日遭輪姦

如果班人有出聲, 起碼普通人見到黑警會混路行

係人類歷史真係好少見反政府陣營的人主動自願壓case
比人威脅去做, 驚死而唔爆就有

香港人創新了人類歷史

推 具體行動是甚麼？

支持Dr Ray

你地明未啊

推

暫時冇, 但是我地要記著Dr. Ray 無私o既付出

下邊嗰班仲要自high話保護同專重緊病人私隱比人用黎維穩
而班黑警見同事姦到女仔大肚,性病,精神病都有香港dr幫手封鎖消息就更熱衷去做

我估9月後女市民遭強姦唔係得十單8單
同埋mon post藍絲唔好得意, 班惡魔姦人前唔會理你個女個孫政治立場

btw 連登吹緊風話唔好俾大眾知受害者係邊個喎
又話出名會好危險/二次傷害乜乜物物

係啦, 最好得POPO知受害者身份, 連登鍵盤撚獨立思考能力世界第一

push

醫管局下個月換羅范胞兄做主席！！！！！！！！
更加會力壓呢類事件，分分鐘自動波send晒所有遇害手足資料比警察！！！！！！

可以點做？？

去美領或德領

班QE手足真是好搞笑, 呢o的野唔爆出嚟, 是度助紂為虐

所有受害人、舉報人先去美國或英國領事館尋求庇護

去美領或德領？

#60想創
多謝你 仁醫

傳去telegram, 話比全世界呢家除左黎明戰線,
仍然要有保護 真。聖人醫生 Dr. Ray 同埋 受害者

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

樓主好波

多謝e生

Dr.Ray不斷被人狙擊

最慘是冇人理 今日狗記有冇問強姦案

Dr Ray

如果冇問, 你地諗下邊個維穩
利非分化, 因為HA醫生即使運動輸左一鳩樣沒事
我地要珍惜Dr. Ray

支持發聲

Push

運動曠日持續150天以上, 其他國家一星期已有死人,
何況班日日北上新疆學公安野o既POPO

如果推之外
我地仲有咩具體嘅可以做幫手保護佢

你地一個二個唔記得左梁醫生o既無私,
如果佢倒下了, 真是會有另一個醫護發聲

Pishhhh

我想講我有醫護fd本身是唔撚信有強姦案！

保護doctor

推 良醫

老實講班醫護, 除左被拉,
大部份不會被清算, 但是Dr. Ray賭上所有

可以點幫？？？

佢哋唔企出黎係保護唔到

推 保佢！

梁醫生你比所有人勇敢, 我會日日提你保你平安

保護醫生

強姦FactCheck唔撚到！冷處理！時機成熟醫護就會企出嚟指證！

Tui

p推唔到

Support Doctor Ray

叫佢去美領申請政治庇護再爆料啦

怕未到嗰時已被人滅聲

tui

終於上熱門 死保Dr. Ray
如果佢有咩冬瓜豆腐, 請準備保護HA 高層

推
never forget never forgive

可以點保

唔出聲既醫護
都等同幫兇
唔該知情人士一齊企出黎指證強姦案

利申：同行

可以點保

除左dr ray 好多人係

pishhh

希望Dr. Ray定期上水報平安

但是唔是割醫護, 我地有知情權, 呢o的野有好有壞。
想佢地認清香港人究竟幾痴線為左好多野走出嚟割, 同埋我覺得認同唔洗再爆料

集會支持醫生！

Support Dr.Ray

重申非逼醫護再爆料, 已經夠曬。
但是你地起碼要證實件事

重申非逼醫護再爆料, 已經夠曬。

一定記得 dr ray!!

幫手足

你自己都質疑啦

堆

香港有幾多個黃forensic

多謝

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

p牌仔 推

Push.

推！

推！！保持關注

可以點樣保護到醫生？

點保護

你地記得佢, 或者搞醫護真相集會

中共用槍逼佢寫假report
congratulation 醫護再勝一仗

良心醫生

保護

推左先

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

佢

其實做醫生就做醫生啦
我自己就唔會多事comment咁多

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

力撐Dr. Ray

pay

港豬 謝推

推呀

推乜撚啫
幾個月前已經講左啦
D 人又唔撚信

可以點保佢呀又唔講

推呀屌

好過你叫人搞醫院

割林奠老母

甴近平

警甴

推，保護醫生

有d可能比人殺左
出都出唔倒聲

最叻咪唔想造成二次傷害

呢單保持距離, 似炒車

支持良心醫生 幫你推!

Dr. !!

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

好多手足包括dr ray都有被自殺風險
好想知點樣幫到....

撚鳩班盲Support醫護o既傻仔

費事遲o的講踩界野, Secret就屈鬼

push
保護良心醫生

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

可以點幫手？

721 831 101 1111

up

領事館

政治庇佑

飯民通知外國政府救人

但班垃圾一早縮陽扮盲

push....!

dr ray

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

推佢老母

入左黎
想問我除左睇個post
可以做咩保個醫生

睇完都唔明

保護手足！手足不是condom

一樣

like 同share Dr Ray既 post ?

保護醫生呀

你話我吹雞, 示威者保佢
有冬瓜豆腐就圍HA headquarter
一陣HAsecret就屈我鬼了

今日東區醫院個Emily Chun

姐係點呀？
Email 都唔send?

你只係
有狗唔搞，反而放風圍醫院既傻鳩

可以嘅 但是左膠野搵手足開POST啦

問到點解醫護唔爆未? 嚟嚟去spin走個核心

醫生用自己生命保護香港